黑門市場根本垃撚圾，不去也罷

條街多人到仆街
同埋全條街得四種人會行：香港支那台灣鬼佬
我寧願返去築地好過

黑門市場是垃圾
但唔會為食魚生特登落東京築地

關西地區既話 中央市場去過唔錯

細過狗屎

黑門D人起碼唔會黑9你面 用日文屌9你唔叫野食
我去築地大和 排隊唔再講
入到去無MANU 一定要叫SET
6件野收我3000都算
我食得快, 等女朋友食完先走
佢就用粵語問我要唔要D咩野, 我話唔洗
之後就用日文講一大段野 最後用粵語同我講多謝曬
入去到走 前後15分鐘都無,

請我都唔會再去

廣東話就廣東話啦
你指menu? 係咪鮮腥皂人
佢識你語言算幾有誠意
或者佢去過澳牛見識過以為香港係咁
真心如果佢咁對我我會覺得幾窩心

次次我都無plan到去

但係最後一日朝早又唔知點解會去左果度食壽司先走
除左黑門仲有邊度有靚生果買?

屌又貴又垃圾
唔會再去

但是呢類魚生市場 係大阪黎講 仲有咩選擇先

去明石啦

我覺得黑門隔離間超市啲嘢仲好食..

黑門去一次就夠，唔使再去
嘢又唔係平，又唔係特別好食，又多人

成班港豬起度餓狗搶屎

築地咪一鳩樣

唔講黑門，大阪根本已經變左公廁
係條街到聽得最多既係廣東話>普通話

而家成個日本都係公廁，上去屋久島都有大陸團

築地係最憎排極耐飛， 市區大把壽司店一樣咁好食

香港同支那一樣講野大大聲 就算條街得10%港支都依然認到

上次去東北六日淨係撞過一個香港人

用左300幾蚊買一塊和牛
有得即煎個間
好難食，用個電子爐整到好似烚出黎
一啲牛香都無

三平個間仲仆街 啲蝦死嘅霉哂
死都唔換比我
痴撚線

壽司大 係我食落覺得最有感情ge一間，就算再排隊我都肯

同問 邊到有靚生果

得海膽同和牛值得食

淡季去 唔覺多人
d 野都ok 好食，但真係貴

築地我都無排最多人果兩間，食左間叫鮨文，等左唔夠5min 就有位
一個set 都有十舊 滿意

去旅行最緊要開心，既然plan 左決定左去
唔享受都要接受，咁大怨氣都無用

覺得落差好大的話只好怪自己做唔夠research
所有旅遊熱點都一定俾人吹大嫁啦，要有心理準備

真係想食好d 既, 去 搵d 多星既啦. 洗撚要係築地排隊, 洗撚要係黑門俾人屈錢咩.

一個築地, 一個黑門. 同你係香港上珍寶架船食野一樣on 9.

黑門我食兩樣野

Toro壽司 (唔係黑銀）
關東煮 (因為食開有感情，會買返酒店消夜）

6件3000円？

壽司大好似3000幾有11件wor,唔記得有冇錯

壽司大 4000 yen 唔記得幾多件
大和 7件加一個卷

剛剛剛先連續兩日食過
覺得大抵死好好食好多

排隊真係排到傻
大和半個鐘就ok
大就兩個幾
個人覺得值得排嘅

不過谷歌啲鬼佬留言不可信
Tabelog 又要錢

tabelog要錢

d 野係好食既，不過真係專劏客

變公廁的最主要原因係香港至關西呢條路線而家係LCC當道,由伊丹機場年代已經做開ge因航同ANA都俾人迫埋一邊

Limited search options unless you pay

成班懶係特別咁 熱門野一定要踩到一文不值 一定係少人去個D先好 都ON99 唔覺黑門市場好垃圾 還可以

關東煮

熱門咪好多伏兼賣到貴一貴囉,遊客區一定會出現的事

呢d"觀光"的地方留返俾十年都唔會去一次日本的鬼佬同支那人,我哋係搵d真係"旅遊"的地方

老老豆豆乜撚都可以唔食 但係杯豆漿就一定要飲

不嬲都係架啦，唔係點顯得自己特別
講真，去旅行去啲熱門地區有咩咁出奇?
正如香港人覺得狗都不屌嘅餐廳同地方，遊客咪一樣鍾意去

大板都有漁巿場，呢間野我介紹比朋友，佢地話同築地差唔多～ 我自己就未食過築地，比較唔到～
呢間野我覺得超正～朋友話依家要排1個鐘

之前去大阪5日就去足黑門咁多日
因為呀媽話要食生果

咁係俾遊客去咁梗係多國人種啦...

我記得我去之前做research 明明話黑門d 野係平

去到行左成個圈都冇野真係平 不過係幾好食既有d 拖羅同海膽

等睇最後都係香港好

百貨公司超市咪有

又黎逢紅必屌

完全講出重點

青森八戶又貴又唔好食
千祈唔好嚟食

岩呀
根本屌完都唔會少左香港人

阿婆燒扇貝o個d就真係垃圾

呢個質素黎講算平啦

同香港比咪平，出咗黑門市場同質素起碼7折

個阿婆好陰濕，專呃遊客錢

Story le?

黎緊會去
有無邊個特別推介？
或者無咁伏

冇錢窮遊咪撚去啦，唔好去cheap晒

中之島漁港都ok

黑潮係咪伏

食牛既搭遠少少去神戶
食魚既搭遠少少去和歌山
順便避開支那人同港豬

黑門好d

中之島1500yen到成條魚刺生我就覺幾底我就中意再係黑門買吞拿

我去兩次都係食鮨文
又係好快有位，又唔叫好貴

都唔係明去旅行都要排隊食野，時間多咩

上次去大和 師傅地超好人喎
又主動同我地影相 又盡量用識嘅廣東話同我地傾兩句
又教我地唔同壽司叫咩日文名
不嬲去呢啲地方都係無散叫㗎喇
香港高級少少嘅壽司鋪都係咁
會唔會係你自己問題

散叫八件起

兩間都食過 大係好食啲
都有用廣東話同我哋講

壽司大排隊排到on99

其實日本好多細城市d漁港又平又新鮮，上次去沼津港食魚生絕對好食過黑門築地

扮有料搵認同

黑門我老豆老母行得好開心 最尾個日先去唔夠時間行

唔係熱門野就踩 冷門野就讚. 係客觀條件睇:

1. 築地要倒屎咁早排2粒鐘食sushi? 市區內有好多同樣水平同樣價錢既鋪頭. 上tabelog 搵啦.

2. 黑門d 價錢係擺到明湯遊客. 見過成1000 yen 一隻燒凡立貝. 唔好玩啦. 又係市區大把同水準.

另外用電腦上tabelog 係唔洗俾錢, 亦有晒所有search option. 手機版唔洗錢係有俾你個2個 default search option 基本上係夠晒. 基本上電腦都係淨係用頭2個都夠做

黑門種類多過錦巿場，但我都覺得啲嘢幾貴，去左日本幾次都無買水果食。。。

黑門市場總有一個香港人係左近

我有去黑門入面間超市買生果食
唔好叫我同玉出比
唔同質素ge野

黑門市場啲野遊客價, 去其他地方可以搵到更平嘅選擇

5件toro幾多錢先算抵？

黑門d 價真係
得新假期果d on9 先會推薦去

屌你老尾又貴又普通

築地咁早去唔係因為築地好早就拍賣d 魚
所以早去等於夠新鮮咩

去旅遊熱點又要嫌多人

唔去根本唔知有幾垃圾

食airbnb個屋主介紹啲小店

沼津ok ,連超級市場都好食好平，一定冇支那香港人，另一推薦清水，人生食過最好食拖羅。

叻啦叻啦知你夠撚哂出眾啦

去左一次，真係想早走早著

感覺錦市場舒服d
唔知係咪因為早去

黑門有間即開食蠔 赤貝 海膽 好好食喎

去中央市場啦，有間壽司好好味，叫ゑんどう

4年前去黑門好正
兩年前再去就差左好多

我十年前去先正，早五年已經變質

你係咪有左d野好失禮 前前後後去左4次都無試過咁

咁不如大家推介下除左黑門，仲有咩地方食刺身壽司抵食？

我去過一次黑門，覺得大部份係貴，但都有幾間係好食，記得有一間係個呀叔即開海膽

黎緊 11月再去大阪，想睇下大家有咩推介？

大阪名物，金龍拉麵+元袓元綠壽司，未食過唔好話自己去過大阪

屌
行勁撚遠
¥2000 五件
食落就料就唔差，但舊飯散開

d "旅遊達人" 最識扮晒玩家，遊客多既地方就係衰。有條達人夠膽死介紹我去賣新鮮海產既漁市場，唔通我買隻蟹返酒店炒？都on99.

信達人夠晒死

好多包煮/刺身/燒
函館 八戸個魚市場都係
八戶有間 BBQ 可以畀錢之後自己燒
係之前睇絲打介紹
1000¥ 有4隻大帆立貝

反而唔會專登走去要排長隊嘅舖頭
黑門又細又多人 去過一兩次夠哂
Btw去築地上網介紹過果間海膽店 鮨
最緊要勁好彩唔洗等太耐
真心唔錯 朋友膽固醇過高都走去食

你on9囉屌

啲嘢好Q貴

傻閪

得罪講句 我覺得金龍唔係好好食。反而近黑門有檔拉麵

唔去黑門去邊

濃郁到不得了！

我去過好多地方0支那人
睇你本身識唔識去

可以試下去黑潮市場 唔錯

我鐘意飲稀d

成碟垃圾咁，當客人傻

黑門市場真係狗先去 又臭 又貴 又難食 又多蝗

電話用app或mobile web只可show 到top 5
想睇晒可以用chrome再開request desktop site就會出返電腦版，係無咁好睇，但show晒

日本狗都唔屌

遠少少去白濱個toretore漁市場正，但一樣好多香港人

我十二年前去先正，早六年已經變質

我廿五年前去先最正, 早十年已經變垃圾

其實我覺得黑門作為一個遊客區已經算係咁架啦
其實黑門最撚垃圾只係其他蝗嘈住曬又係度鳩叫 連講句廣東話都唔想

黑潮市場都係垃圾黎

其實黑門都幾ok ，我住果間bnb，響黑門隔離，落街就食得
有即開既蠔，又有即燒既帶子，蝦，又有關東煮同豆乳